Carbon Steel Pan 二選一

West japan tools $1450 好撚貴
De buyer七舊幾水有交易

貴D用落會唔會好好多？

求廚具達人指點

本人平時都係炒下菜煎下牛扒咁樣

有冇師兄教路🥺

碳鋼鍋
推一下

不如買日本窒化鐵鍋喇，又易保養，傳熱快

沒有塗層？

how about lodge? Amazon Prime Day 可能有得平

我都諗過lodge, cast iron pan 不過好厚身

佢有carbon steel

用開debuyer,開心使用中
另一隻未用過

用緊 de buyer，拎黎煎牛扒好正

乜撚野係carbon steel
有steel係冇carbon架咩？

含量多少問題

景得行賣千五🤦🏾‍♂️唔知好唔好用